做醫護既睇下點移民好過啦, 點解仲要幫支那含撚

?

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少